[幾好笑]北區鄉下佬加疑似三合會輸波打人搞事

前因

見到個肥仔後腳就想笑

一開波都斯文 笑笑口
一唔吹犯規就來料

未睇過元朗足球?

睇唔明做乜q ,
8號粉紅衫肥仔
無啦啦出收山腳
又唔係事前對面同佢有d咩動作